「突發」歐聯冠軍結果已出

邊個巴打嚟，認咗佢啦

想睇輸左之後佢點

你收唔收到風

LIVERPOOL！！！！！！！！！！！！！！！！！！

傻撚咗

咁都俾人影到

Neverpool!

never poor

這就是利迷？

利迷手足全部都係咁既款

普遍利迷都係咁㗎喇...

屌今日係地鐵都咁樣支持利物浦 仲以為影到我
原來手足黎

黃興桂 李榮基 潘杰寧
咪又係咁個款

樓主可唔可del 左佢...

邊個影我

今晚贏唔到，佢會唔會激到跳樓

Lee佛pool

個個骨骼精奇

佢要上IFC了

never pool never pool never pool !!!

正常人點會做利迷

屌 佩雷斯主席黎

王騎黎

庇護工場係咁上下

佩雷斯主席黎

好出奇咩
見親 d 利迷都係俾嘅款

You never walk again

唔好笑，佢分分鐘係比利迷打傻

笑到仆街
有無人聽得明晒佢啲對白

You’ll Never Win Anything

佢獌狗嚟 俾我哋利迷手足打到傻撚咗

魚拉突 魚拉突

之前我比利迷打果陣都聽到有人不斷講利物浦

超唔超越到當年魚奶突？

幾好，我幾鍾意咁的人，撞著我心情唔好，衝埋去打兩拳（記住打兩拳好啦）。而後制服佢，再報警有人係公眾地方行為不檢。
加埋段片，100% 無事。

識佢真人未捧痢記之前吾系甘
讀中學時cow死女

痴撚線

做利狗真係好大壓力

沙高黎

利狗真性情來

一陣輸應該真係跪係條街喊 入埋青山

好有血性！

一早講咗利狗都係過度活躍症

如果利贏佢會點未踢都咁癲狂

利迷嚟講呢個算好正常

萬年老二利物蒲

想g更狂野嘅例子

因為唔知又要再等幾耐先贏到

屌你咪爆

唔怪得平時係連登啲利狗咁顛
原來真實都係咁撚樣

熱狗？

諗住今晚決賽幫自己球會打下氣姐
使唔使咁樣影鳩我

如果利今晚贏唔到
呢段片將會流芳百世

差在未即場叫到射精

痴撚線

d廢老都被佢嚇到行開曬

幾年冇睇波 熱刺同利記都入到歐聯？

做得利迷都係

好人好姐又點會做猁狗

利狗正常發揮

Wilson?

孔7公

肯撚定係 曼迷扮

You'll Never Walk Alone

今晚輸撚左 我怕佢會自殺

果然mma底

癲成噉都好難唔矚目

RE ZERO 入面個教主

懶惰大主教

輸到傻左

痴線佬

班臭猁狗又要割蓆，條友假猁獌狗扮架

記得有前有個脷狗做齊啲壞事比人貼街招

啲真假音轉換做得幾靚

港鐵曼迷扮的

對抗港鐵霸權

利物浦獸

做乜鳩

未來人

呢個喺利迷嚟講算靚仔+IQ高，其他利迷仲癲。。。